全部 你問我答 都冇證據！

連撚仔你唔刪晒佢？